想問問大家接唔接受到女朋友仲keep ex contact

之前見到佢個ex send msg話想媾番佢咁，佢show過俾我睇
我叫佢唔好再同個ex有來往，block個ex whatsapp
跟住我見到佢搵番個ex，內容係工作上既野
近日佢仲講埋前幾日有同番另外一個ex傾下近況咁
同佢嘈左一陣佢仲話個個ex都有互follow ig
話想比較下大家既生活
但強調真係冇野，仲話我加rules,冇講埋唔俾佢同另一個ex傾計
想問問大家應該點睇

你女朋友對d ex餘情未了，因住帽事
好心你條柒頭咪咁多心啦，同得你一齊都唔信人

你諗下你自己重同ex 聯絡既原因係咩

keep contact 同 keep ex 個contact係兩樣野黎
標題

簡單 social 咋嘛

我冇同EX聯絡啦,contact都冇

咁多個ex咪好。幫你教識條女咁多野

男同女點比較生活
定你同你‘女朋友’

佢話睇下佢有冇報應wor

唔接受

你做左佢個ex 咪可以接受囉

蠢

同人keep contact vs keep人contact

唔同ex contact依啲基本尊重黎

接受到...最後綠埋帽